(突發）將軍澳地鐵站有撐警行動

即係話我地尋日成功咗

我地去邊 佢地就去邊